何君堯：在學校中樹立國家觀念抵禦外力滲透

大公文匯全媒體記者王玨北京報道：在今日（21日）於北京舉行的《環球時報》2020年年會上，香港立法會議員何君堯表示，香港問題的本質就是「顏色革命」、「貨幣戰爭」，只有在學校中樹立國家觀念，才能抵禦外力滲透。

何君堯說，看福布斯報告，全球富人最多的十個城市，中國佔有三個：香港、上海和深圳。美國人看了這個結果是什麼感覺？「沒有錢，什麼人都不關心你，正是因為有錢，才來找你麻煩。所以，我們講和平崛起，但在美國人眼中不是這樣。」

何君堯表示，面對香港的局面，他非常心痛，一直在想問題出在哪兒。他認為，香港資源不多，地方不大，但有的是人才，「但正如伍淑清女士所言，20多年來，我們失去了兩代人。」何君堯建議，在香港的小學、中學、大學中要積極引導同學樹立國家觀念，否則面對外部勢力干預滲透，將沒有抵禦能力。

即係文革

何君堯說，看福布斯報告，全球富人最多的十個城市，中國佔有三個：香港、上海和深圳。美國人看了這個結果是什麼感覺？「沒有錢，什麼人都不關心你，正是因為有錢，才來找你麻煩。所以，我們講和平崛起，但在美國人眼中不是這樣。」

美國:ok, 人權法